[討論]有冇人睇左Lion 漫漫回家路？

睇到喊左兩次
童年男主好得意
呀哥好慘
主角真係好彩，我都想被白人收養

PS:Rooney Mara 世界第一

男主係dev 之前英劇skins個anwar ！
想睇冇人陪

想睇
男女主角都好靚

Ronney係靚女但佢既戲份對套戲無咩幫助
演男主角細路時個童星真係好掂同得意

btw 呀哥

Rooney完全係可有可無角色
但真係靚

真男主好柒

你講緊真實故事個男主？

好睇,睇到
細個男主角真心好qq
哥哥好慘,diu 真人真事

你講緊Dev Patel定邊個
Dev 好正

星期一先睇

真實嗰個
個樣似戲入面佢個領養兄弟多d

但拍埋去演細個個演員係幾似佢
但可愛多幾倍咁

應該比多啲時間講男主同領養母親既母子情

估唔到佢大半時間都係講佢細個
我以為好快完

Rooney mara 世界第一

btw呢到有冇巴絲係之前carol post既痴漢
同埋rooney新仔真係好老

我囉

個post真係世界級 咁冷門既戲推左四個post

成班痴線佬
其實係痴線婆多
黎緊netflix 有discovery 睇

真心後半未尋到親之前都拍得幾差
啲敘事剪接跳到
整體都唔係話好感人
原本哥哥個個位好慘，但係佢選擇係一場開心既戲講埋出黎

agger
其實成套戲比較少講男主同親生老母感情
前面大部分都係講佢同阿哥
但岀到黎，反而無咩點帶翻佢同阿哥嘅感情，淨係死左就算
明明成套戲阿哥最慘

ROONEY MARA

最尾路軌嗰度忍唔到喊左 呀哥

岩岩睇完，整體感覺唔錯，但最尾歸家果到可以做得更好，依家收尾有點兒趕，我睇果陣有種「吓，就咁渣。」既感覺，有少少浪費左之前d build up

鐘意Rooney 嘅記住join netflix